[我好少出Post]今日比一場料, 有錢齊齊搵

小賭怡情 ... 鍾意就跟 ...